有冇人入過去TG group參加過聚會？

總係覺得參加佢地飯聚、k聚有啲尷尬
同班三唔識七既人同你交流 有啲好唔習慣

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

Same.... 極尷 都唔知要點溝通

用TG同佢地交流都仲接受到
但係真人約出來見面 唔知有咩話題可以講

[member]有咩計 現實冇朋友咪唯有TG搵[/member]

好似去咗狗狗cafe咁